熱民速入！！系everybody happy買緊下午茶，要咩快啲井！！

今日我請！！！

係咪尖咀龍門？

吉野家牛肉飯加大，鮮檸茶

都話咗係everybody happy

狗也不吊

燒雞翼，西多士，凍檸茶

上次食完，真係嘔左出黎

姜b餐thx

吾言只你 老友

佢唯一過人之處就係價錢

等左外賣好耐

我以为系熱民就有得食

紅豆永走永thx.

你勁遲覆 我成介on9仔咁企喺到一粒鍾

派咁好死。

宜家要吃晚飯，口寡寡，想清清地食齋，想要個罗汉上诉反，可請？

咁有冇買。？

買咗 放咗係雪櫃

有羅漢 冇上訴

好喝！

樓上勁多中國人英文都唔識